<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "5"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Отпуск</title>
      <description>
        <p>Вы, наверно, помните историю, сошедшую с полок Пензенского секретного книгохранилища. Про то, как ОН стремился к НЕЙ. Эта история стала одной из крупнейших провалов организаций. ОН и ОНА были по разные стороны баррикад, но, в итоге, оказались двойными агентами, работающими на третью сторону. После воссоединения их след пропал на несколько лет. Лучшие ищейки были пущены по их следу, но, в итоге, вернулись ни с чем. Был нанесен сильнейший удар по статусу организаций. Аналитики центра считали, что ОНИ отошли от дел, сменили явки и стали неприметной ячейкой общества. Однако агенты организаций по всему миру находили информацию, говорившую об обратном&hellip;</p>
        <p>Спустя пару лет камера аэропорта в одном провинциальном городке обнаружила семейную пару, очень похожую на НИХ. И через некоторое время в их номере зазвонил телефон.</p>
        <p>ОНА: У нас есть полчаса до приезда группы захвата.</p>
        <p>ОН: Куда поедем? Может на Аляску? Там сейчас хорошо&hellip;</p>
        <p>ОНА: Холод сушит кожу, давай на этот раз полетим в тёплое местечко.</p>
        <p>ОН: Хорошо, у меня есть знакомый диктатор в Африке, который должен мне услугу&hellip; Так что собирай багаж, а я подготовлю парашюты.</p>
        <p>ОНА: Если надо будет прыгать, то багаж придется урезать, я этим займусь&hellip;</p>
        <p>Ваша задача помочь собрать багаж для туристической поездки в одну маленькую страну.</p>
        <p>У вас есть несколько вещей известного веса <i>w<sub>1</sub></i>, <i>w<sub>2</sub></i>, &hellip;, <i>w<sub>n</sub></i>. Напишите программу, которая распределит вещи из багажа в две кучи так, чтобы разность весов этих двух куч была минимальной.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>Ввод содержит количество вещей в багаже <i>n</i> (1 &le; <i>n</i> &le; 20) и веса вещей <i>w<sub>1</sub></i>, <i>w<sub>2</sub></i>, &hellip;, <i>w<sub>n</sub></i> (1 &le; <i>w<sub>i</sub></i> &le; 100000) &mdash; целые, разделённые пробельными символами.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Ваша программа должна вывести одно число &ndash; минимальную разность весов двух куч.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>5
5 8 13 27 14</input>
      <output>3</output>
    </example>
  </examples>
</problem>