<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "3"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Книжный шифр</title>
    <description>
      <p>Шумер был одной из древнейших цивилизаций на Земле. И до сих пор он тревожит умы множества исследователей. Мужчины и женщины в Шумере не были равны. Их жизнь была настолько разной, что у женщин даже возник собственный язык. Основной шумерский язык назывался &laquo;эмегир&raquo;, но женщины общались на своём отдельном диалекте под названием &laquo;эмзаль&raquo; (&laquo;женский язык&raquo;), и о нем, как считалось, не сохранилось никаких записей.</p>
      <p>Однако пять лет назад один известный британский учёный нашел бронзовую стелу, исписанную эмзалем, позволившую пролить свет на этот таинственный язык. Несколько лет он разрабатывал методику переводов этого языка, и спустя четыре года ему это удалось. Почти сразу после своего открытия он таинственно исчез в лесах Месопотамии.</p>
      <p>Через несколько дней группа археологов смогла найти хижину в лесу, где учёный занимался переводами, но его самого в ней не оказалось, а на столе лежал дневник с исследованиями. К сожалению, записи были зашифрованы. На последней странице дневника был указан номер тома и затёртое название. Обыскав весь дом, за шкафом нашли еще одну потёртую книгу. Обложка её настолько была потрёпана, что название невозможно было установить, но на первой странице был номер тома, совпадающий с записью в дневнике. Вы &ndash; специалисты-дешифровщики, пытающиеся совместить две книги, и у вас это должно получиться.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>В первой строке входных данных находятся числа <i>N</i> и <i>K</i> (1 &le; <i>N</i> &le; 100). <i>N</i> &mdash; Количество подаваемых на вход страниц книги, <i>K</i> &mdash; количество зашифрованных слов. Каждое слово зашифровано комбинацией двух чисел. Первое число указывает на номер страницы книги, второе &ndash; на номер слова на этой странице. Следующие <i>N</i> строк содержат тексты <i>N</i> страниц книги. Последняя строка содержит <i>K</i>&multi;2 чисел.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите <i>K</i> расшифрованных слов. Знаки пунктуации не учитывать, где бы они ни находились.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>3 6
Я презрительно улыбнулся на ответ Иленьки, несмотря на то, что сомнение, которое он выразил, на минуту заставило меня испугаться. Но туман снова застлал это чувство, и я продолжал быть рассеян и равнодушен, так что даже тотчас после того, как меня проэкзаменуют (как будто для меня это было самое пустячное дело), я обещался пойти вместе с бароном З. закусить к Матерну. Когда меня вызвали вместе с Икониным, я оправил фалды мундира и весьма хладнокровно подошел к экзаменному столу.
Последние несколько дней погода была неустойчивой. Но она нравится мне больше всего. Когда я сегодня проснулся, день казался скучным и серым. Но затем прояснилось, и сейчас ярко сияет солнце и очень тепло. Я заметил, что большинство дней начинается именно так: небо в тучах, солнца нет, ветер довольно-таки сильный, но затем часто погода улучшается. Я очень люблю теплую погоду. Но мне не нравятся крайности: нехорошо, когда душно. Худшая погода зимой - это снег с дождем: я думаю, никто не хочет выходить на улицу в такую погоду. Летом иногда идет дождь, но обычно лужи быстро высыхают, а грозы летом короткие. Дождливое лето - это невыносимо! Я думаю, что погода очень важна не только для урожая, но и для настроения человека. Поэтому люди уделяют столько внимания прогнозам погоды, и даже верят в разные приметы. Обсуждение погоды - одна из национальных черт англичан. Но наши люди тоже любят разговоры о погоде.
Начиная с 1931 года, Зильбер интенсивно работает в двух направлениях: разрабатывает вакцины нового типа и одновременно занимается проблемой взаимодействия риккетсий и вирусов с другими микроорганизмами. Что касается первой проблемы, то с ней все относительно ясно. По сути дела он продолжил исследования, начатые еще до отъезда в Баку: термостабильность антигенов, антител и комплемента и возможность использования этих свойств для производства вакцин.
1 7 1 4 2 58 1 1 3 40 3 41</input>
      <output>несмотря на погоду Я продолжил исследования</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
