<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "5"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Нелёгкое путешествие</title>
      <description>
        <p>Собираться на самолет второпях была не самая лучшая идея. Но выбора не было. Организация следовала по пятам. И ещё бы, ОН и ОНА были вместе, и был небольшой, но всё же шанс их задержать. Багаж был загружен, но дополнительный бак с топливом не успели установить. Хотя это и не было критично, и топлива должно было хватить до места назначения. Тем не менее, пришлось взлетать второпях. Организация к этому моменту успела оцепить аэропорт и начать блокировать взлётно-посадочную полосу. И всё же, они не успели, с диким ревом турбин частный реактивный самолет, достиг нужной скорости и взмыл в небо. Члены Организации не успели на 10 секунд. В ярости они устроили беспорядочную стрельбу в небо. Волей случая одна пуля смогла пробить топливный шланг.</p>
        <p>Полёт шёл в штатном режиме, пока ОН не понял, что топливо кончается значительно быстрее, чем было рассчитано. Курс пришлось срочно пересматривать. Так как до цели было не долететь, ОНА предложила садиться около ближайшего Африканского оазиса. Так и сделали. Вам же предстоит помочь ИМ за наименьшее время добраться до владений знакомого диктатора, путешествуя между оазисами.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>В первой строке входных данных находятся числа <i>N</i> и <i>K</i> (5 &le; <i>N</i> &le; 100). <i>N</i> &mdash; количество оазисов, <i>K</i> &mdash; номер оазиса до которого необходимо добраться нашим героям (1 &le; <i>K</i> &le; <i>N</i>). В следующих <i>N</i> строках находится <i>N</i> чисел <i>a<sub>ij</sub></i> &mdash; время перехода из <i>i</i>-го оазиса в <i>j</i>-й (0 &le; <i>a<sub>ij</sub></i> &le; 100).</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите минимальное время перехода из 1-го оазиса в <i>K</i>-й (нумерация оазисов начинается с 1).</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>5 4
0 6 10 17 15
6 0 4 9 8
10 4 0 6 1
17 9 6 0 2
15 8 1 2 0</input>
      <output>13</output>
    </example>
  </examples>
</problem>