<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "2"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Мы не одиноки во Вселенной</title>
    <description>
      <p>Задолго до того, как первые хомо сапиенс вышли из пещер, на Землю прибыл первый экспедиционный корпус людоящеров. Полет на Землю прошёл в штатном режиме, хотя это посещение планеты не обошлось без происшествий. Во время посадки одна из летающих неразумных форм жизни попала в маневровый двигатель, из-за чего модулю пришлось срочно садиться по другим координатам. Бортовой компьютер принял на себя расчёт оптимальной траектории посадки. Ближайшее место посадки находилось в гористой местности, где располагалась обширная сеть пещер. То-Ба, предводитель экспедиции, решил сажать шаттл там. Несмотря на сложный ландшафт, появилась уникальная возможность просканировать местные формы жизни.</p>
      <p>После посадки группа людоящеров хотела начать разворачивать исследовательское оборудование, но раздался сигнал тревоги. Сработала система оповещения о разумной жизни. Персоналу пришлось сворачивать оборудование и укрываться в шаттле. Датчики наружного наблюдения зафиксировали группу аборигенов, которая с гуканьем подбиралась к шаттлу. Через миг о шаттл ударилось костяное копьё, оставившее царапину на его полимерном покрытии. То-Ба был в шоке: &quot;Это новый разумный вид, мы не одиноки во вселенной!&quot; Очередное копьё ударилось о корпус и застряло в воздухозаборнике. Сделав пометку об агрессивном разумном виде, То-Ба приказал компьютеру RBC52 просканировать окружающие пещеры.</p>
      <p>RBC52, найди максимальную ровную полость под этой горой. Высока вероятность того, что там находится основное поселение этого вида.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>В первой строке входных данных находятся числа <i>N</i> и <i>K</i> (1 &le; <i>N</i>, <i>K</i> &le; 50). <i>N&times;K</i> &mdash; размер горы. Далее подается массив чисел <i>a<sub>ij</sub></i>, обозначающих глубину пещеры.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите через пробел максимальную связанную между собой ровную поверхность (количество клеток) и соответствующую ей глубину пещеры. Поверхность является связанной между собой только в том случае, если по ней можно передвигаться только вперед, назад, влево, вправо.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>4 4
1 1 1 9
8 3 2 1
8 8 8 8
8 2 4 1</input>
      <output>6 8</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
